點解好多餐廳既燒味飯 堂食同外賣價錢差咁撚遠

堂食 收你50蚊咁濟
外賣30蚊唔洗 仲要雙拼

你外賣佢可以做多台
又唔洗洗碗碟